警察扮地鐵職員

平常大家見到的車長, 制服都是黃黑, 沒有肩章
鍾意手提包或者背囊

但係尋日， 竟然有兩個有膊頭斜孭袋…
根本就係便衣 扮黨鐵職員！

港鐵有保安部，膊頭係有柴架